連登有冇人有養兔仔

有冇巴絲養緊兔？
睇開邊間醫生絕育 食開咩草咩糧
一齊討論吓

睇開天后Stanley Hugh, 食wooly草 因為我隻大少唔食其他草 oxbow糧 每日只比十粒糧

召喚狗強

Dr. hugh好唔好? 聽講佢收費出名平

我隻仔食草狂, 但食唔到糧, 一食就無黃金便同埋好易軟便

我有隻女都係
等我以為佢有病成日軟便，帶左去睇dr.hugh
另外仲有兩隻好大食，十幾日清哂一包momi

MOMI宜家啲草質好似愈嚟愈劣
間唔時又有死老鼠死昆蟲喺入面

BTW咁你有冇餵菜？有人話佢地每日都要食菜先夠營養
我隻仔唔知係咪淨係食草 宜家歲幾但有啲過輕

唔好幫我絕育

我唔會認你呢隻臭免做我個仔

我隻女皇淨係食oxbow 隻timothy hay 試過轉其他草唔肯食

你就臭

一時時，佢個玻璃肚食乜都軟便唔敢俾咁多
dr hugh反而話佢肥得濟

好大牌喎
糧都係OXBOW?

淨係食少少糧+大量草都肥?
有冇餵A花化草?

隻衰野揀晒Momi first cut 最硬果d 出黎唔食
有冇計

以前隻兔仔好中意食蘿蔔 揀飲擇食到識得食哂d蘿蔔剩返d糧
唔知佢而加點呢

惡撚到爆我屋企隻兔仔
以前癲到追住隻貓咬，而家溫和左少少

圖呢

都係oxbow 又揀飲擇食又惡
試過帶去兔聚追住其他細兔嚟咬

Exact7ly 對上個月好靚 今個月食左1/4已經有大量草碎
Btw你地每日餵幾多糧？

我屋企人成日餵菜, 而家隻兔食菜多過食草
食到小肥婆咁款

餵糧佢成日一野打反個兜, d糧跌晒籠底冇得食

每日一個小朋友size既湯匙左右

有冇試過餓下佢
唔得就不如食2ND CUT啦, 無謂辛苦大家

野兔黎?
家兔唔食得蘿蔔

正路都係女惡過仔
咁惡好易俾人杯 無兔同佢玩

我唔餵, 隻仔一食就軟便
以前佢細個都有餵過兩三粒一日, 不過一食又係無黃金便
黎緊帶去絕育再問下醫生可以食d乜補充番營養

買個玻璃兜嘛 或者扣係籠身嗰隻糧兜
食咩菜多? 有人又話唐生菜唔食得, 有d又話得

唐生菜 油墨菜都得 不過我嗰隻一食就會爛咀 已經冇餵

所以宜家見人多過見兔 佢見人就會嗲

爛咀咁大鑊
係關油墨菜事？

會嗲咁好 任抱？

想養有咩注意？

一次過覆
爛咀係個咀角會紅紅地損左咁 問過醫生係因為菜水份太多 食完自己清潔得唔乾淨都有機會咁

女唔肯比人抱 係摸得 夜晚唔理佢會走嚟用個頭頂人/咬人衫/用手當人係地板刮 之後會成隻攤長晒痴住人訓係到

去兔協睇注意事項同埋領養

咁搞笑 咁下次見佢洗唔乾淨係咪要幫佢抹

我隻仔都係咁 摸得唔抱得
仲要摸都只可以係籠入面摸, 出到黎一摸佢就跑走
但唔理佢又會係咁擒上你個身, 拎個鼻頂你隻腳

ok，咁男同女有冇太大分別？

可以搵清水濕d棉花球幫佢抹下 唔係損左就煩
我嗰隻都係要自己玩夠先摸得

btw 你地主人咩品種？
利申 荷蘭賓尼兔

通常女仔唔鐘意人抱 男仔反而會痴人多d 不過都係睇兔仔性格

除左絕育女仔貴少少(因為要開肚)之外
全部都係睇兔仔性格
不過我自己所見兔女係脾氣冇男仔咁好 (好似係)

有冇試過攝毛/草入眼
極難拎出黎

我隻仔係獅子mix侏儒

有冇圖睇下

毛成日有，草就好細粒碎先會，用棉花棒就搞掂
想問你地兔仔換毛會唔會打乞痴？我嗰隻之前無㗎喺哩2日開始有打 連打5、6吓好細聲咁

我隻係獅子兔女
依家日日都會趴係到等我摸 個頭就撘係我對腳上面 我隻手一動作慢d 或者停低左就會lam我對腳 搞到日日要摸佢勁耐先放我走 你地個d會唔會咁㗎

我隻仔個紋太特別
一出圖應該比人認到

咁又冇打乞痴喎
係食左落肚好多屎鏈咋
你嗰隻打完之後個鼻係咪KEEP住濕潤

提子
係籠入面就任摸
出到黎就唔識停 最多拎個鼻頂下我隻腳同埋擒下上黎
但摸一兩下就會跑走

拋磚 留名睇圖

打乞痴好小見 個鼻有冇睇落黃黃地？

我個隻一樣係籠可以任摸
出面就只可以佢搵你先摸得... 重點係只可以用腳摸用手一樣會走

有濕，左過一陣就無濕

無啊，早兩日body check完醫生話鼻無鼻水唔錯，返到屋企哩兩日就開始打，但喺成晚打一次（連續5/6吓）所以我諗會唔會關換毛事 如果病就仆街啦

但都係唔俾抱 好想可以摟住佢

.原來係唔太喜歡人抱

啲兔女係咪個個都咁巴渣 ？
我養左3隻，1仔兩女，兩隻都惡到死
成日蝦阿仔追住佢黎un
有隻仲搶埋阿仔啲野食
相反阿仔好溫馴，好鐘意lam人
又成日幫兩隻女沖涼
一出籠玩就跳兔仔舞

不過佢地真係好有靈性
我一唔開心抱佢地岀黎陪我，
佢地真係唔郁坐係到任摸
平時一抱出黎就即刻跑走

我嗰隻係 有時掂下佢都作勢想咬人咁 做錯野話佢2句又會發脾氣揼腳
佢搵人嗰陣就任摸 平日走都走唔切

個patpat好正

無鼻水應該冇乜事既 平時換毛就未見會打乞痴 試下開大小小窗空氣流通d 睇下有冇好轉

好耐之前去兔協梳毛，職員都話女仔係惡啲
你嗰隻咩品種兔
我嗰隻鬧佢佢會呆左

荷蘭賓尼兔
如果佢知自己錯先會企定縮埋一舊

一隻獅子兔，一隻獅子mix垂耳
兔協都有話獅子兔女特別惡

養左一年三個月 淨睇過一次醫生 就係絕育 係天后睇
食momi 1stcut

未養
考慮緊屋企適唔適合養
養寵物
少少異味點都預左有
但想問吓你地啲兔仔會唔會勁臭
通常係啲咩先會臭

呢排啲 Momi 好唔得
個幾月前嗰好枯，岩岩買呢包太硬佢又唔太肯食（真心超硬...）
好掛住佢啲黃金便便

跳躍三次 香港邊有咁大地方放籠

我都覺得好硬 要用手餵佢先肯食

一隻睇開荃灣享和，一隻睇開Dr Hugh ...

之前睇過大圍Dr. Lim, 大角咀Dr. Ma,

兩隻兔，仔就4個半月大，女就5個半月大左右，
佢地食開momi 草， alfafa 草 溝 timothy 草，平時就飲蒸餾水或者煲過既水

呀仔就有食oxbow 果園草

糧呢 oxbow 最好，我兩隻兔食開oxbow 幼兔糧，佢地好鐘意，追住食 靚屎

買到果包草嘅質素 就一時時，有時香d 綠d, 有時黃d 酸酸地咁，真係睇果期生產商種成點

溫馨提示：兔仔唔洗幫佢用水沖涼，會嚇親佢
兔仔識自己清潔，得閒就幫佢梳吓毛

我隻獅子兔女 都好公主病，唔俾佢會好心急抓籠，食藥唔鐘意會又咬又抓又吠又叫。好惡死

因為細個佢bb 太縱佢

呢排啲 Momi 好唔得+1

唔會勁臭，只要你定時定候執屎執尿

通常屎完全唔臭，我有時徒手執
係尿臭，因為兔尿有草酸同係濃縮既

用過kaytee , carefresh 吸水棉 放佢個兔廁所，
carefresh 最吸味，放到足夠份量放多少少吸尿，基本上都無咩味

當狗強狗勁死架

吸水棉係邊買到?

唔好成日食菜，會腸塞架

在兔協領養的🐰
有興趣like下交流下

我見兔協日日餵

我用開吸味既紙砂 平日都係執野開個屎兜先有尿味
兔仔對比其他動物算係冇乜味咖喇 個身又完全冇味 食肉既動物d屎尿先臭
除左味你預左兔會隔3個月左右換一次毛 嗰排就會周圍都係有毛

聽人話兔協領既兔仔通常乖d 想問下兔協領養既巴絲係咪
我嗰隻係愛協領既 惡到死

大部分絕左育才俾新主人

兔仔寵物店有

兔協買又平d

我就鐘意吸水棉白色，濕左有尿一目暸然
加埋吸水棉唔似木糠咁有粉塵，兔兔唔會打乞嗤

唔好用木糠！

聽講絕育會乖d, 係咪真？

我果隻唔係
連兔協個姐姐都話佢好八婆

我隻兔仔，棉花雞 好乖， 好鐘意人抱 抱佢果陣好定

係食藥果陣又抓又咬又嬲鳩me

腳膠

好得意呀

我隻兔仔好痴身，兔女就惡d, 但大大吓會lam 我，好開心

兔仔 貓貓兔
兔女 獅子兔

蘿蔔甜嘛，但之前話唔好俾佢食咁多紅蘿蔔，高糖

E神呀
有無諗過接埋J神返去團聚
Btw 我又係跟返兔協個名，我隻女叫Kami

搵d alfafa 碎 袋底d 粉碎
撒兩執上去d momi 草，（謝霆峰落鹽咁）
再用手搓搓佢

講下我果隻先
獅子兔女 極唔痴人
摸佢會縮係籠個角落 有時直接轉身用patpat對住我
抱佢就掙扎 有時嫌我地阻佢路就會抓我地
永遠唔lum我地隻手

但我地對佢好好 見佢完全唔show我地好灰

正常嚟講係唔臭，我仲覺得佢身上浸屎味有啲香
尿係臭臭地，盲腸便超級臭

我摸完佢頭，伸落去佢個口到要佢lam我
佢lam一陣又會zip返個頭落我隻手掌底，攞個頭推我輪返我摸佢

抱佢一定想走的

你都知道佢地兩兄弟
不過土地問題，不能養哂兩兄弟
有無kami的近照啊

有幾多人屋企可以擺到個跳到三次嘅籠
狗籠都差唔多size

咁多人都係獅子兔 你地有冇定期剪毛？

MeToo 日日餵 唔係每日一碗咩？

你地平時放風會唔會搵嘢同佢玩？我嗰隻女好撚懶 行個圈又爬返低

Eason 都係一家5口被棄養，爸爸媽媽和弟弟Jason 還在兔協。

好慘 俾唔同人拎養咁咪要全家分開囉？
好心啲人諗清諗楚先養啦
生命黎嫁！話唔要就唔要！

我嗰隻都係 出嚟一係搵窿捐 一係走2步就攤低晒

我個隻好鍾意攤係窗台

我隻鐘意上床，成日上完床就跳兔仔舞

你一提佢就諗到佢多災多難 好慘
咁隻女係咪真係冇咁痴人？

兄弟重逢，希望弟弟早日有個家

細佬好靚仔
爸爸媽媽係邊個？

點解佢地咁鍾意上床

我諗兔仔鐘意軟嘅地方
我屋企有啲軟墊，佢一有機會就走過去趴低

細佬好得意

都係兔協，但不同樣。如果去開兔協，可以問下職員，探下佢地

我都啱啱養隻，但兔籠都未有

琴日fb 兔gp 有人free 好似

可以比link？

你地嗰隻會唔會上床一定走去咬野? 我嗰隻乜鬼都咬 上親床一定要睇實

兔女之前會咬usb 線 電線，但俾人話過幾次罰過，佢依家唔咬

我張床同被已經千瘡百孔

肥妹仔

咁屎鏈係日日都有？其實有係好定唔好？有姐係佢柯返啲毛出黎啦 但係又驚佢食太多毛柯得少少

女乖過男 食alfalfa king 1st cut, 菜 同 oxbow糧 仲有oxbow d supplement

好得意！

好可愛

邊隻仔，邊隻女？
男左女右我估

圖左女 右男

女有少少脾氣 任抱 任摸
男就成日咕女 咕完又要嗲隻女搏舔

好乖 我隻女話完佢學精左 宜家係趁冇人睇住就扮攤係到 其實係咬野

唔係有領域性，會打架？

果然兔仔係有3歲小朋友智商
我隻死仔包都係咁
你一望佢就停口 唔望就陰d陰d咁係咁咬

星期五帶佢去閹 好緊張

男仔個樣咁不屑既

無事 都算融洽 會一齊訓

攝影師話打燈太光 所以白色個隻好似好西面咁

佢地成日企起身搵主人

養左廿幾年兔留名

小心啲喎
我之前果隻閹完隔左幾年開始發覺後腳啲神經有問題
2隻都係, 懷疑同閹割有關

有啲似樣喎

食開OXBOW
醫生係九龍城睇開 不過啲助護太寸 有冇爸絲可以介紹下？

絕育了？

絕鳥 女大男一歲 男未絕個時係咁un

我隻兔早幾日打乞痴 間唔中連打5-6個 飲食正常
睇個鼻唔覺點濕
但唔放心帶佢去睇醫生
原來淋巴發炎同有啲上呼吸感染

醫生check個陣話原來有鼻涕 只係好少好少

各位見到少少異常都最好帶去睇睇 一拖既話 萬一惡化就慘

我隻仔呀

我有兩隻，夫婦來的，不過一隻半年過左身，兔仔其實好聰明，成日比佢玩返轉頭

邊個走先？仔定女？

我兩隻衰仔 ，黑色係執返黎
2 隻都4,5歲

左邊，女仔來的，spca 領養，從來唔知幾多歲，養左差唔多三年就走左，仲要好突然。

巴打屋企好大

睇完好sad

都過左半年了，阿仔而家好叻八歲幾仲好生猛

咁大獲 我嗰隻上星期有兩日有打，而家就無打啦
上星期開始打乞痴前一日先body check完，醫生話佢淋巴鼻哥都正常 巴打你宜家主人要食藥嗎？好返啲未？

有咩養生之道

阿仔都係領養的，左右耳道都開左，試過側頭，佢一生兔都辛苦，我唔敢話養得佢好，但我地比好多時間陪佢同佢玩。飲食都係跟兔協指引。

好似幾肥美

有冇巴打訓練到佢去廁所
以前養嗰隻教極都唔識

想問粒粒有冇人係食momi隻草粒？
舊主人餵雜糧 但兔店老闆話好肥唔健康
建議我餵momi草粒

你養左幾耐呀
其實好簡單架咋喎

佢一出面痾就困佢返入籠
慢慢佢就知道唔可以係出面痾

我果隻平時我係到果陣會放佢自己四圍走
佢會定時定候自己跳返入籠去廁所
除左有時受驚會噴2粒屎出黎之外
基本我可以連地都唔洗掃

我反而想問你地隻兔有無試過個身係廁所到，但係都柯出界

會唔會打算換過另一個廁所俾佢

我嗰隻成日都係咁
明明大半隻兔企晒喺廁所，但個大籮友喺出面，結果啲尿成日都屙左喺廁所隔離
可能佢以為企左上去就屙到入廁所

有啲廁所後面有圍板架嘛
果啲會唔會好啲呀

隻兔仔呢幾日d屎越黎越細粒

今日仲有一粒爛屎 一掃就變醬

咩事到底

最近飲食有無改動?
天氣轉會有影晌, 比少d 糧, 多d草

隻兔仔係女朋友暫托係我屋企

黎左大約3個星期

頭個2個星期都好地地 正常食慾

但前幾日開始 d屎就開始想變

同埋唔肯去廁所痾屎 d屎痾到成個籠都係

會唔會係我屋企人餵太多菜比佢食？

食糧方面佢好有性格

永遠都係食幾粒就唔食

鐘意分幾餐食

你宜家每日餵佢食過啲咩 ? 份量係點樣架 ?

食太多新鮮菜佢地係會痾爛屎架
食得唔夠草就會細粒屎

30g 食糧

咁我叫屋企人唔好餵佢食菜

食草方面 有時成朝都唔食 要用手餵佢先食

有時又食好快

好多棄兔

俾佢食多啲 牧草呀

糧入面既 纖維一般都唔足夠
所以痾出黎既屎會好細粒
而新鮮菜既水份太多
所以會爛屎

個籠長期都有草 佢唔食

應該話簡黎食

淨係食桱同花

你隻兔幾大呀 ? 同埋餵緊佢食既係咩草 ? (仲有糧)

兔其實都挑食架
唔係每一隻草佢地都會食
同埋放得耐左啲草無味佢地就會唔食啦
所以唔好一次過放太多

草同糧都係食開 食左2年幾 3年

我係怕環境轉變太大 佢唔食野

會唔會肚有氣？得閒幫佢按下肚，有時有胃氣胃口就會差，跟住就食少左野

兔協又話收到好多棄兔喇
好似今年特別多

一掂佢個肚就會縮

輕輕捉住佢幫佢按，有時會feel 到佢個肚硬晒，咁就一定要幫佢按下，天氣轉佢地d肚好易有問題

有冇可能訓練到佢識聽人叫？

做錯事果陣鬧佢就識聽

我隻兔仔放喺房養 每朝起身擘大眼都見到佢望住我 之後我拎開張被 佢就會調定去門前 一準備落床 佢就即刻開始咬籠 每日都係咁好搞笑
有時望過去見到佢望住我 都有種感覺好似俾人監視咁

呢個真 佢一咬拖鞋 叫佢 佢就識聽

平時點叫佢都唔理

真 平時唔睬人 一鬧佢就擰頭望住你 好古惑咖

再鬧多2野會扮可憐

我平時夜晚會連籠帶佢入房 佢半夜就會嘈要人比糧 食完通常朝早7點零會自己跳上床搵個頭隊人塊面整醒你 勁似狗

我隻兔佢不嬲識聽人講野

剪指甲，未剪又會開始喊，眼紅紅，好淒涼嘅樣

佢地食糧食到好似毒癮發作咁

基本上佢做緊錯事我行近啲佢已經即刻跑走，仲好鬼醒識得襯你行開先即刻做，我行過去又即刻停低扮晒冇事發生咁

係 我成日諗係咪我餵得太小
但見上面有巴打話一次都係餵一匙
我一次餵一匙半 外賣湯匙size

岩架啦
糧唔洗餵太多

兔係草食動物, 食草岩架啦

有 等左兔po好耐了
我隻肥妹

瘦仔

肥妹

啱 都係Dr. Ma叫 大概1-2外賣湯匙唔好太多 1定2变睇佢食唔食夠草 我之前餵開2湯匙都減到1

食過 好似雞肉

點解佢可以咁自由 棉花雞要坐牢咁慘

Lm第group

你地唔放出黎？

養左咁耐都比抱

養左咁耐都唔比抱

我果隻以前已經係咁打哈痴 .但呢排多左 係點解草又哈係點食 但會食糧. 但佢好精神架喎

有無睇醫生？轉天氣或者換毛期是咪會影響胃口㗎？

子定女？

女仔黎嫁 不過唔痴人
餵食樣

你地d兔仔都好得意 好掛住我以前隻兔仔

早排我隻兔係到舔我額頭

有無睇醫生？

小學果時同老豆貪得意係街邊買感左隻$30蚊兔仔番黎，養到我讀大學成10年老死左

佢哄埋黎奶你嗰時會唔會聽到佢d抖氣聲
近排熄左冷氣間屋靜左先發現d聲好似老鼠吱吱聲咁

都死左7年，果時iphone 都未用無乜相留低

養到10年真係好勁

仲食緊呀 早晚一次 每次食4隻藥
因為有抗生素 所以要食足10日
但已經無聽過再打乞痴了

棉花雞兔傷風呀 要養病

睇情況，女就果日有人得閒睇住佢就會放 仔就唔放，佢兔傷風，一日放十五分鐘

我隻仔都仲食緊抗生素 由bb 食到大